上個星期係咪有條友話派錢？

免本金抽獎 入黎留個名 抽五個ID派兩皮 派錢純粹想可憐啲得把口既人 行動最實際

有冇人知派咗彩未？
我見爆咗po之後冇咩消息

玩傻仔

財經台傻鳩黎

講笑你都信

派佢老母咩連登無野多 吹水師最撚多

我見推到爆晒po 1001
以為勁撚過馬會

證明連登窮撚多過馬會

諗住可以幫到吓啲高J 282嘅手足嘛

屌 282 炒百就收晒皮啦

有冇苦主區？

推post

算啦香港冇嘢多，痴線佬最多

我諗好多巴打因為留言
就可能miss咗一個巨棍
等緊嗰2皮嘢救命

咁樣畀個假希望人
同282一樣

苦主

唉呀

當時人話佢憑自己實力玩鳩班傻仔留ID, 點解要俾錢

有冇傻西瓜認有留名俾人撚

未見有

:😦😦😦

ON9得過樓主信？